Het idee mensen leken hier was dat de mars waren gewoon geweldig mens, wie zou aanvallen en ontslaan van de binnenstad, worden zeker verwoest.
Zo nu en dan mensen zouden oogopslag nerveus over de Wey, op de weiden richting Chertsey, maar alles boven was er nog.
Over de Thames, behalve daar waar de boten gelost, alles was rustig, met levendige contrast met de Surrey.
De mensen die daar landde uit de boten gingen staan uit de lane.
De grote veerboot had zojuist een reis.
